獅子山下 ～ 新 獅子山上

獅子山下

人生中有歡喜 難免亦常有淚
我哋大家 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓
人生不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在獅子山下且共濟
拋棄區分求共對
放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼
同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

新 獅子山上

明燈 心裡升起
長照 自由領地
我哋大家在獅子山上牽著唱
終會 是得到多於失去

民主不免崎嶇 難以絕無血淚
憤力抗爭 在催煙彈下不願退
筆記 光輝煌字句

說出彼此心中怒憤
發聲一起去推
看新聞 聽真人 說真相是無罪（說真相是無懼）

全因勇武之心
寧願踏前犧牲
我哋大家 要堅決努力守護那
不屈香港神髓 （不撓香港神髓）

呢筆債，佢哋一定要還。

歌名少膠
但歌詞有意義

絨毛之心？

有啲好似唔啱音?

係有啲唔啱音，有無好提議？

謝謝

歡迎提議 修改

成首都好似塞唔到勇武一詞落去

齊心謹記初衷
全意憤力制暴

我哋大家 要堅決努力守護那
不屈香港神髓 （不撓香港神髓）

劣改

係，未諗到。依家係會唱到似絨毛，唔知就唔就到？

諗過暗示，嗰兩句改：
無私不怕犧牲
無畏前路艱辛

不朽 唔係 不屈不撓個不撓

係特登，因為會重唱。第一次不屈，第二次不撓。

憤力真打錯字，係奮力

全意奮力制暴 .... 諗起popo講嘢嘢

諗住以武制暴
所以拎左制暴嚟用

可惜，真係諗唔到點加勇武

突然，想改曬最尾嗰段：

新 獅子山上

明燈 心裡升起
長照 自由領地
我哋大家在獅子山上牽著唱
終會 是得到多於失去

民主不免崎嶇 難以絕無血淚
奮力抗爭 在催煙彈下不願退
筆記 光輝煌字句

說出彼此心中怒憤
發聲一起去推
看新聞 聽真人 說真相是無罪（說真相是無懼）

無私不怕犧牲
強武原來惻隱
我哋大家 在槍炮之下相互抱
高呼 香港人是對

再少改

新 獅子山上

明燈 心裡升起
長照 自由領地
我哋大家在獅子山上牽著唱
終會 是得到多於失去

民主不免崎嶇 難以絕無血淚
奮力抗爭 在催煙彈下不願退
筆記 光輝煌字句

說出彼此心中怒憤
發聲一起去推
看新聞 聽真人 說真相是無罪（說真相是無懼）

無私不怕犧牲
強武原來惻隱
我哋大家 在槍炮彈下相互抱
高呼 香港人是對

歌名改埋。尾段已改。

牽手 獅子山上

明燈 心裡升起
長照 自由領地
我哋大家在獅子山上牽著唱
終會 是得到多於失去

民主不免崎嶇 難以絕無血淚
奮力抗爭 在催煙彈下不願退
筆記 光輝煌字句

說出彼此心中怒憤
發聲一起去推
看新聞 聽真人 說真相是無罪（說真相是無懼）

無辜一再犧牲
強武原來惻隱
我哋大家 在槍炮彈下相互抱
高呼 香港人是對